其實何君妖係唔係想學魯魯修咁

搞個零之鎮魂曲

睇到依家個個集火緊佢

屌你老母啦 你死都唔得掂

你侮辱緊魯魯修

可能自己搞自己家墳 令運動失焦

淨係知佢宜家應該好怒怒羞

妹控同錢控係兩回事。

咁朱雀係邊個
朱凱廸?

屌你
唔好侮辱魯魯修

俾盡佢係中華帝國啲宦官

我剩係知呢到有200萬個zero

呢排見啲post先後有人話林鄭同何君堯學魯魯修, 咪玩啦 兩條友根本連扇都不如